香港警察=恐怖份子

唔使再叫佢地黑社會啦，直接叫佢地係恐怖分子啦。

等睇美國大軍正式殺入南海，香港，將所以恐怖分子一網打盡

推

試下找不同？